有冇人做RSS(e&m)?

想知依加多唔多爭？

ARE 馬唔到 CRE SRE 接下單就 bye bye

ARE收37k負責痌屎
sub仔收27k負責同ARE抆屎

咁仲駛問?

幾錢人工?

ARE C都話易搵
ARE E&M
冇乜JOB果陣含得撚